有人將group chatroom嘅電話放上嚟害同路人

[突發]國泰空姐Rebecca kwok郭麗芬多圖流出

入面有好多同路人嘅對話內容同電話俾人固意放出嚟，連仔麻煩del post

連仔麻煩del post

Del post please

唔好害同路人，麻煩連仔幫手del post

721

del post

721 del post pls

唔del會害死好多人

麻煩連仔del post

推

del post唔該

push

屌仔del post + ban account啦

Del post

連仔快手啲啦

快手pls

快del

呢個年代真係唔好再用whatsapp啦

快del post

連仔